Help, help, help! "
Niet alleen werden mijn armen dicht langs mijn zijden getrokken, maar ook de druk erop mijn slechte arm zorgde voor heerlijke pijn.
Soms is de hand van een sterke man, soms was de borst van een sterke man, tegen mijn mond gericht om te verzachten mijn geschreeuw en met een hete adem altijd dicht bij me, worstelde ik ineffectief in het donker, terwijl ik vast aan de muur was vastgemaakt.
[en] nu, "zei de onderdrukte stem met een andere eed," roep opnieuw, en Ik zal korte metten maken met jou! "
Zwak en ziek van de pijn van mijn gewonde arm, verbijsterd door de verrassing, en toch bewust hoe gemakkelijk deze dreiging kan worden ingebracht executie, ik deed afstand en probeerde mijn arm te verzachten, al was het maar zo weinig.
Maar daarvoor was het te strak gebonden.
Ik voelde me alsof ik verbrand was vroeger werd het nu gekookt.
De plotselinge uitsluiting van de nacht en de vervanging van zwart de duisternis op zijn plaats waarschuwde me dat de man een luik had gesloten.
Na een beetje rond te tasten, vond hij de vuursteen en stalen hij gezocht, en begon een licht te slaan.
Ik spitste mijn zicht op de vonken dat viel tussen de tondel en waarop hij ademde en ademde, in de hand, maar ik kon alleen zijn lippen zien, en het blauwe punt van de wedstrijd; zelfs die maar vaag.
